屌那媽，個名得2個字果批根本就係大陸仔黎

不服來辯

中

林修

碧咸

黎明

王菲

尼馬

霍金

樓主去咗邊？

美欺

日本人唔計

潘杰

习近平

岩
淨係大陸人先計

譯名唔計

樓主

每個字開頭9成有WXYZ

黎明自己都唱果首咩艾艾艾was幫in俾精

王晶

淨講娛樂圈偽人都大把2個字

禁姓黃就9成大陸仔？

咁佢的確大陸出世

咁唔計X

呢個就唔一定既
但我就知道你文盲

金盈

楊過

王傑

林峰

林風

胡楓
林鄭

森美?

大陸仔先講不服來辯

哈林係
庾澄慶唔係

姓 余 邱 ？

李剛

d張， 明明係c字頭
但拼音就z
明顯同香港用開個拼音唔同

隻名兩個字就大陸仔，咁司馬雲信4隻字就日本人？

屌你老母
成鳩日見人開POST打呢個詞
咩玩法

林作

劉華
森美

謝賢

阿嬌

胡楓

沈月